諗諗下哈利波特可以搞宇宙篇

黑魔王只係 大boss 耶穌十二門徒之一
之後出個聖鬥士 正氣師 大戰 耶穌十二黑暗門徒

最後打埋大boss

仲有冥界篇 穿越時空篇 十年後篇

十年後篇算係出咗
舞台劇咪講佢個仔